屋企打邊爐肥牛邊度買正？

自從屋企樓下轉在建華街市，啲肥牛平貴都好垃圾
平時食荃灣間馬辣覺得啲肉幾正

馬辣二日前食完 真係幾正 價錢又唔貴

肉檔新鮮肥牛冇撚得頂

馬辣真心正

楊屋道三昌

x2

佳寶

九龍城

食開屎？

馬辣緊係台灣果間先正

台灣個湯底唔掂